其實香港警察咁多年黎係市民眼中都一直係狗

就算未有雨傘運動 香港有部份人都係叫警察做狗 其實依家睇返以前啲電影都會見到

就算係2014年打後
普通市民都係當佢地係狗
以前成日都會係Facebook見到市民拍片屌d藍衫行咇狗 佢地跟本聲都唔敢出
根本窮人又屌得 有錢人又屌得
中產以上果d更加唔當佢地係人

依家? 就算你渣波子都捉你出黎打
大肚婆都打
完全係唔撚同晒
就係因為你班到依家都唔出聲既港豬 中立撚
遊行唔敢出唔緊要 捐錢好撚難咩
我見到身邊d偽黃只係識係ig屌
一蚊都唔撚捐
一人捐一千都可以好撚多
你地平時食餐飯都唔止喇仆街
利申 覺得搞d乜9捐錢challenge會有用
之前捐錢比water bucket challenge都咁撚多人玩 依家國難當前都冇人捐

仲有d藍絲以為自己好撚把閉有人照?
差佬同你有親咩on9 出起事上黎藍絲第一個幫警狗做肉盾 時間問題

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

話時話依三日都唔洗返工真係好爽
又有得出糧 拎去捐星火

睇下依條友 直程係差館用手機邊影邊屌 班狗都只可以柒下柒下咁

差佬比人屌到謝哂皮

1

7

以前叫開龜或者差佬

狗

有睇 ptu套野都知popo從來唔係正直人士